劉銳紹： 中共經濟出現致命傷被美國瞄準 目前只能不斷用共產海航、馬雲方式止血 習近平政治上更加集權防內亂出事

劉銳紹：
中共經濟出現致命傷被美國瞄準
目前只能不斷用共產海航、馬雲方式止血 習近平政治上更加集權防內亂出事
20210206

HK Hope China(香江望神州)
276K subscribers